【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(十一)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

第八個Post 第2, 6, 12, 18, 27頁有文

第九個Post 第1, 8, 15, 22, 26, 37頁有文

第十個Post 第2, 7, 12, 15, 24, 28, 31, 35, 37頁有文

各位早晨
岩岩先訓醒

lm

S_Vettel_5

WakeUpDream

牙痛真係慘過大病

早
btw take care

報報

好妹仔早
已經好小心

這麼甜那麼美早晨

屌佢個西好撚熱啊

頭先教波果兩個鐘同去左非洲無分別

打風好撚熱

我肯定非洲會俾香港爽好多
香港係焗熱

非洲有無涷的地方

輕輕一推

風吹會爽D

下次俾返飛揚1001啦

其實我無所謂

嘩～個POST會唔會負架

誰又偷偷留下負皮

俾返個正皮打返和

如果係每見我開Post都入黎俾個腐皮既話 呢個人好有心

多謝

已正皮補番

各位早晨
錫晒俾正皮既巴絲們
打風了 打風了

⼁乛⼀

今次實無死
但如果打風我要補考 屌

補考個日係星期六黎 今年編得好on9

唔想搵post

星期六仲要返好慘

天文台話個風好弱

星期六補考是傻的嗎

唔係撳返我個名就可以搵返我開過咩Post咩

星期六返工返學真係好戇鳩

dse星期六都要考啦…

我聽香港班fd講 上次黑雨係星期日補考
可能大學掛 我地平時有midterm都係星期日

8號未啊, 趕住返去打J

DSE戇鳩
支持五天工作天

一D都唔尊重上帝
上帝做世界都要搵星期日休息啦
我地人類黎架咋 應該要休六同日

等股市收左先

琴日唔係話按摩咩

邪骨

仲要係正骨

佢話係正
但仲有正架咩

前日來的 尋日係暴曬球場

正來的 邪野貴

暴曬球場俾女𥄫

真係唔知仲有正架喎

五點半掛八號真係on9

唔夠膽響中立場開大

女朋友睇我踢波的機會不屬我的

自己幫自己按摩

你要知道打一次八號會令李+x唔見幾多個億

有咩問題

俾人地既女朋友睇

按雀仔

上回講到食完早餐，詩琳想換衫～
呢個時候ManYan又拎住條裙入黎話一齊換喎～
諗返起中學PE堂既時候成日都會入埋同一個廁格換衫～
詩琳同ManYan你搞下我又我搞下你咁一齊換好衫～
出到黎見到豪仔打機無理過詩琳同ManYan～
男仔係咁架啦～一有機打就乜都唔理架喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 06－頭也不回] PART 03

同ManYan一齊落左樓之後...

「你真係OK架喇嘛？」ManYan再多口問多一問～

『我真係OK架喇～』一直以黎，我都唔需要人地擔心咁多～

一直以黎...我都好獨立呢～

「嗯～俾條鎖匙你～」ManYan交一交條匙俾我～

『嗯～』係鐵閘同木門匙...

「咁我行嗰邊喇～」ManYan指一指對面馬路。

『嗯～慢行喇～』

「嗯～有乜事記得打俾我喎～」

『得喇得喇～行啦～行啦～』

「嗯～今晚見～」

『今晚見～』

同ManYan揮揮手，佢就總係好似有D唔放心咁～回頭望一望我～

又同我揮揮手咁～

好姊妹就係咁架喇～

平時無乜事就成日會揭下你裙～彈下你Bra帶～搓下你對小饅頭～

總係鍾意搞下你咁～

但當你有D咩事，佢總係會借間房俾你遮風擋雨～借對豐乳俾你喊下～借對美腿俾你當枕頭瞓下～

總會喺你身邊聽你吐下苦水～總會喺你身邊支持你～鼓勵你～

人生總要有好幾個好姊妹呢～

望住ManYan轉左彎之後，我都係時候起程～

向住...阿Ken屋企方向行過去...

穿過幾個商場...

橫過幾條馬路...

一直行...一直行...行到黎我尋日淋雨既安全島...行到過黎阿Ken既屋企樓下...

其實ManYan屋企同阿Ken既屋企都幾近...

之不過近唔近都唔係重點啦～而家要做既就係上去執野走～

當然，喺上去之前我都仲要做多樣野先...

我拎一拎部電話出黎...

揀返一個我差唔多從來都無打過既聯絡人...

就係...“愛巢”...

“嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟”

呢D時候就梗係要打返去睇下有無人啦～

你知架啦，一陣上到去又見到阿Ken同條𡃁妹喺床上瘋狂咁啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪，你叫我仲點執野呢？

唔係真係你有你啪，我有我執咁大方丫化？

“嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟”

打多幾次...

“嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟”

打多好幾次...

“嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟”

再打多好幾次...

“嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟”

確保上面真係無人喇...

“嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟”

我就行入大堂...搭𨋢上到去...細細步...細細步...慢慢行到去門口...

又豎起隻耳仔...細心咁聽下裏面...聽下屋內有無動靜...

聽左一陣...又等左一陣...

“叮噹 叮噹”又撳一下鐘仔...

又豎起隻耳仔...

“叮噹 叮噹 叮噹 叮噹 叮噹 叮噹”又撳幾下鐘仔...

“叮噹 叮噹 叮叮叮叮叮 叮噹 叮噹”又連環快撳多幾下鐘仔...

唔...應該無人喇...

確保係無人喺裏面之後，我就喺裙袋拎條鎖匙出黎開一開門...

入到去再左望望...右望望...望下張...污糟既床...

好～真係無人～係時候執野！

我快快手手咁喺個衣櫃裏面拎個白色既旅行箱出黎～

呢個旅行箱...都好似陪伴過我去過唔少地方...

一齊住過唔少居所...

雖然話呢個旅行箱同我一齊經歷過唔少風浪，但外表睇黎仲係好新淨～一D損害都無～

或者都真係物似主人形～或者都係同我一樣～一樣咁硬淨～

呢個旅行箱...真係無揀錯～

我打一打開個旅行箱，開始喺個衣櫃裏面拎D衫出黎...

拎晒我D衫出黎...

不論係夏季定冬季...

內內外外既都拎晒出黎...

雖然話都有唔少衫...之但係又好似好易拎...

係我平時懶得收埋佢地？定係我無時無刻都有要執野走既心理準備？

我諗...應該係我無時無刻都有要執野走既心理準備...

或者喺我既內心深處...早就預左會有呢一日...

試過好多好多次由一個地方...搬到去另一個地方...

不論係同人地父母一齊住...兩個人搬出黎一齊租屋住...人地供緊私人物業...都總係無一個“家”既感覺...

總係唔覺得屬於自己...總係唔覺得有自己份...

總係好似寄居喺人地道...借宿一樣...

總會有一日...會有一日執野走...

就好似而家咁...就好似我而家將一件又一件衣物放入旅行箱...

或者真係習慣左...或者真係去過太多地方...

總會有“總會要走的覺悟”～

冇腳既雀仔

我就好快咁執好晒D衣物～再Check一Check個衣櫃～確保無執漏一條底褲一個Bra～

再望望床頭櫃D飾物...自己買既就帶走...係阿Ken買既就全部留低...

當中絕對唔會有Ex送過俾我既野。

因為每次都係咁...都係唔會帶走...半件都唔會...

亦都係一D都唔難分...因為當收到阿Ken既禮物又或者係自己買返黎既，都會好自然咁分好左右兩邊～

左邊係放阿Ken送既～右邊係放自己買既～

所以而家我只要執起右邊嗰堆飾物出黎就搞掂～

我發現我真係太神了～

我都好想知道，世上會唔會有一個女人會好似我咁神～

執好埋飾物之後，當然唔少得部電腦～

電腦係阿Ken既，我當然唔會拎走～

之但係裏面有唔少Files都係屬於我既～我就當然要抄走～

我撳一撳著部電腦...登一登入自己Account...再插一插屬於自己既外置硬碟...將一個屬於我既Folder Cut去我個外置硬碟道...

一個Folder...裏面就儲存晒屬於我既所有Files...

都係啦～早喺不知不覺之間就已經準備好～

好快就將個Folder抄晒落隻外置硬碟～

我就連個Account都跟手Delete埋～

放好埋隻外置硬碟入旅行箱～再執埋幾對自己買既鞋入去～拉一拉起～

望一望呢間房...望一望呢間屋…我住左半年既居所...

『拜拜喇～』係時候要走喇。

我不帶半點留戀，只帶屬於我的東西離開。

當我拉住個同我出生入死既白色旅行箱快要行到黎大門之時...

“叮 叮 叮”

係...鎖匙聲？！

今晚出完

三句預告

我行到黎大門...

我聽到門外有...

“叮 叮 叮”

呢D咪型囉

學生妹上門？

自膠

SHESHE正呀

應該係大半年先岩

唔好踢爆我

人地女朋友嘅朋友就夠

心理壓力 會怕怕

同ken整場goodbye q?

㩒鐘喎，正常呀Ken有鎖鑰

“叮 叮 叮”

係...鎖匙聲？！

原文係咁講 我覺得係阿ken

佢門鐘係“叮噹”

可能係帶新女上黎試床

我先唔信

人地女朋友好D

屎咋嘛 有乜好怕

好來好去就話姐 而家帽事喎

唔係撳鐘

無錯 係鎖匙聲

果然係妹妹仔 好強既摩擦力

新女

又有學生妹

仆街我好想死 而家就打風 聽日繼續返學

好多學生妹

生命無希望，聽日無假放。

大家好來好去嘛 扑完就算

邪不如去澳門玩（朋友話）

唔自在 又要趕時間

眼殘左

個朋友係咪

李氏力場唔會俾大家聽日放假㗎啦

而家係阿KEN好詩琳唔好喎

求帶

我要抱抱

趕時間就唔好啦
要好FEEL架嘛

華生

記得聽日準時返學喇

其實我睇到一半已經唔明你地講緊咩

人黎丫～呢道有人要抱抱丫

扮野

真係朋友

妹妹又出黎搏打

可能扑完詩琳會睇化左

未搵到個有feel

帶你去食水蟹粥我就識

咁妳想唔想返學?

聽日考試無得揀 而家醒咗繼續溫到考

屌
好大乳

大交合係雞係公廁

俾左紅雨你等你唔好四圍走啊

呢D朋友識得過

佢嗰邊無李氏力場

唔扑都化啦

我要初戀呀

多水蟹

有邊個會想返學

加油努力

巨乳

閃電呀

其實黃雨紅雨黑紅好戇鳩
返到公司先黎掛有撚用

正解

呢邊好好太陽

放工先黎打波嗰下先仆街

天文台仲要遲左出紅雨

如果佢有左老婆仔女呢

初戀難忘. 初次西痛

自己去誠昌

但女人心軟開

食埋佢老婆同個女

魂。初西痛

係唔係隻隻都咁多水

無為再回要是再回更加心碎

好想游水

熱嗰時你又唔去

上回講到詩琳返去阿Ken屋企執野～
唔知點解好似好易執咁～
或者係因為之前經歷得多，不知不覺之間喺一開始就做好要走既準備～
到詩琳執好晒野，連電腦裏面D Files都搞掂晒，正要拉住個白色旅遊箱走人之時...
“叮 叮 叮”
係...鎖匙聲？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

我行到黎大門...

我聽到門外有...

“叮 叮 叮”

係鎖匙聲...

“嚓 咔”

接住落黎就係...開鎖聲...

又會咁岩既...

啱啱好

大門正要被推開...

我就拉住個白色旅行箱，企定定喺大門前...

又係呢D CCTVB既劇情...

阿Ken一見到我之時，先係呆一呆！然後立即走到埋我面前，捉一捉住我對手臂：「詩琳！你返左黎丫？做乜唔聽我電話又唔覆我WhatsApp丫？」

嘩！你又真係問得出口架喎～

『你自己做過D乜你自己知啦...』真係好CCTVB既對白～

不過好彩既係今次只係得阿Ken一個返黎～唔係又帶左另一條𡃁妹返黎砌～

「我都只係玩下姐...又唔係對個𡃁妹真心...」阿Ken厚顏無恥咁講出口！

『玩下？唔係真心？唔係真心就唔算扑野呀？！』呢個係咩道理？

我都唔知。

我都唔知阿Ken係唔係咁既意思。

但佢既語氣俾我既感覺就係咁上下意思。

「咁...我愛嗰個係你丫嘛…」阿Ken扮晒真心咁...

『你愛我又同第二個扑野？』我就當阿Ken係愛我！愛我又可以同另一個扑野既？！

「愛還愛...扑野還扑野...我分得好開架嘛…」阿Ken仲要講到好似好有道理咁！

『下？分得好開？分得好開就可以背住我同第二個扑野？咁即係我都分得好開既話，都可以同第二個男人扑野啦下話？』講真一句，我有D後悔無咁樣做！

同阿Ken一齊呢大半年，一直都有好多男人Flirt我。

網上又好～D客又好～喺街上遇到都好～

真係多的是！

老老實實我要食仔既話真係擘大對髀就有大把男人鳩衝埋黎爭住餵我！

之但係就算我見到D真係幾型又有D真係幾靚仔又有D真係可以一戰又真係有D心癢癢想試試都無去試！

就係因為我唔想做出D背叛自己男朋友既行為！

而家你就同我講愛還愛，扑野還扑野，可以分得好開？！

傻的嗎？！

「我...」我無俾阿Ken開聲...

『我見到既就係呢次...見唔到呢？！已經試過好多次啦？！』我質問阿Ken！

「我...」我又無俾阿Ken回答既機會...

『條𡃁妹睇起上黎都唔知夠秤未架！』我又質問阿Ken！

「個個都係咁架啦...」阿Ken無所謂無所謂咁既樣！

『個個都係咁？咩叫個個都係咁呀？』我又再質問阿Ken！

「而家D𡃁妹...個個都咁上下就咩架啦...」阿Ken唔係好敢正視我...

『而家D𡃁妹個個都咁上下就咩即係未夠秤架啦？幾多歲丫？』我繼續質問阿Ken！

阿Ken唔出聲...

『我睇佢都係岩岩上中學咁上下咋！』

阿Ken又唔出聲...

『咁即係係啦...即係十三四歲啦...十三四歲既𡃁妹你都砌，你戀童架？！變態架？！』我推一推阿Ken！

「咁...咁佢都唔係第一次...」阿Ken仲要反駁！

『唔係第一次又點丫？人地變態你又跟住人變態？人地犯法你又跟住人地去犯法？我以為你鍾意D細細粒姐！點知原來你真係有戀童癖！十三四歲咋！監都有得你坐呀！』我再推一推阿Ken！

「唔講邊有人知姐...」阿Ken繼續反駁！

『唔知唔知唔知...你仲要唔戴套！你搞大左人地人地走黎告你屈你都係你既事！但一陣惹到D唔知乜野病返黎既話咁我點算丫？』我再推多兩推阿Ken！

「邊有咁易有野姐...」阿Ken好無奈咁擰下擰下頭...

『邊有咁易有？你岩岩先話條𡃁妹都唔係第一次！睇佢個款都知係雞係公廁啦！佢俾得你一個唔戴套就插，即係個個都得架啦！』呢D咁既臭雞，個窿都唔知黏左幾多男人既精液！

阿Ken又好無奈咁唔出聲...

『唔好以為D𡃁妹夠細個夠嫩口就無乜俾男人掂過好好砌！分分鐘俾你帶上黎之前岩岩就俾幾十個男人中出三百連發你都唔知呀傻仔！』等你仲以為搞𡃁妹真係咁過癮！

阿Ken唔敢望住我...只係頭耷耷咁望住塊地板...

『你好自為之啦！』我一手就推開阿Ken！拉住個白色旅行箱行去大門...

「詩琳！唔好走啦詩琳！」阿Ken捉一捉住我隻手！

『放手…放開我呀！』我Fing一Fing隻手！

「我唔放！我唔放！我唔會俾你走架！我唔可以無左你架！」阿Ken仲想上前攬住我！

我當然就唔會俾阿Ken得逞...

我喺阿Ken未攬到我之前，就大大力一腳踢落佢春袋道：「食撚屎啦仆街！」

「哎呀！」阿Ken慘叫一聲後...

我就立即拖住個白色旅行箱，頭也不會咁衝出門口！

呢一腳，我真係好大力！

真係毫不留情！

我相信唔俾我踢到爆蛋，都有幾日起唔到機！

呢D仆街真係...唔抵可憐啦！

唔單止唔抵可憐啦！我應該手起刀落切左佢條J出黎拎去餵狗啦！

等佢無得再去害人丫嘛！

唉～不過算啦～D𡃁妹又係抵死既！

係都唔潔身自愛！係都要盅個頭埋去呢D仆街道！係都要俾人玩弄身體！

真係鬼唔望呢D臭雞俾D仆街中出到大左個肚再俾人飛！

不過我又真係唔明，點解D男人咁鍾意喊苦喊忽又話無左你唔得咁拉住女朋友唔俾佢走？

你係真係咁愛佢既話，就唔會做出對佢唔住既事啦！

你做得出，就預左會俾佢發現，預左佢會離開你架啦！

你唔係真係以為你做衰野會無人知丫化？

上得山多終遇虎丫！若要人不知，唔好咁低B丫！

今晚出完

三句預告

拖住個白色旅行箱怒氣沖沖咁衝下衝下...行下行下...

無晒方向咁一直向前行...

行下行下...不知不覺咁行左黎屯門市鎮公園...

我都好準時

單春Ken

爆春

又係屯門

單春也是正常

屯門左好耐啦
學lbj踢春

無阻生育

有無痛既感覺

一直都喺屯門架

單春也能生育

Iguodala表示他沒有感覺到

踢春唔係跟green咩

踢春始祖

今日扮下我勇粉 而家反勇=騎太危險

鮑魚定生蠔

騎士

鮮鮑魚

Lbs

Lbj

搭唔到嘴 我都係潛水lu

唉 只差一點點

諗起MJ既年代

你都可以帶個話題

波台唔會嚟到呢到嘅 btw我雷

美斯入親都係1分 冇3分波

飛揚幾時找數？上次話寫你個fd

可以問下男朋友咩叫LBJ

我雷只係幫過KD的契第

美斯一場都入唔到10分, 又唔可以一過半場就射

飛揚的FD就是_ _

波台唔會嚟到呢到+1

不要再說了

我仲以為無人記得添

同男朋友又多個話題

又令我諗起MJ年代

不是我

各位早晨

今晚要出去食飯～～～
所以要提早到下午5:00出文～～～

其實我真係覺得kd好撚勁 但係佢出走

呢個世界無幾多個kobe咁忠心

找數啦喂

外出溝女 btw我都撘唔到嘴 潛水睇馬算

出賣朋友好多好仆街

同家人食飯丫
其實我無睇NBA好多年 都有得老吹

要寫出黎需要好大敢氣

Kobe AI 馬龍呢D 真係

改左個名做飛揚咪得

比球迷更忠心

我有呢D經歷都唔錯丫

TD

現充 有得岀街食飯

找數

啱啱火車經過 貼張圖先

而家又準備去下個世代

十年難得一次

俾D時間我諗諗點寫

好好天

聽日要好早就過香港仔拜年～～～
所以要提早到下午2:00出文～～～

點解我會貼錯野既

今晚要出去食飯～～～
所以要提早到下午5:00出文～～～

為左遮掩我既柒 所以要貼多幾次

上回講到詩琳執好晒野準備閃人之時，阿Ken返左黎喎～
CCTVB囉～
阿Ken想留住詩琳～
詩琳就一直質問阿Ken～
阿Ken又好似唔覺得自己有錯咁係咁搵藉口～
詩琳睬佢都傻，走之時仲一腳踢落阿Ken個春袋道～
爆蛋啦你～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

拖住個白色旅行箱怒氣沖沖咁衝下衝下...行下行下...

無晒方向咁一直向前行...

行下行下...不知不覺咁行左黎屯門市鎮公園...

好似好耐都無黎過...

就連路過都好耐未試過...

真係好耐好...好耐好耐...

我隨隨便便咁搵個位坐低...

望住個勁污濁既湖...

唉...

我真係唔想再諗阿Ken呢個賤人...我已經唔想再諗起佢！

反正由我見到佢撳住個學生妹喺張床上狂抽猛插嗰刻開始，我就對佢死左心～

死得好快丫呵？

係囉～我都唔知點解可以死得咁快～

可能以前遇得太過多呢D賤人～早就有心理準備～

唉～

都係諗下其他野好過啦～

有咩諗呢？諗D咩好呢？

唔諗男人...都要諗下生活...

生活...份工...

尋日咁樣走一走...真係唔知點添架...

都係打個電話俾Doris問問先！

我就拎部電話出黎，打一打俾Doris。

「嘟 嘟嘟 嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟 喂...」Doris仲死聲死氣咁好似未瞓醒咁...

『喂～仲未瞓醒丫？』睇黎Doris尋日放左工之後又唔知去左邊道蒲左成晚啦～

「嗯嗯...係詩琳丫...詩琳...詩琳？！喂！你尋日做乜粒聲唔出就走左去呀？！搞到我無錢埋單差D就要留喺茶記賣肉填數呀！」Doris突然變得勁精神又勁大聲咁講！

『我尋日有D急事嘛...』使唔使一開口就話我累到你有幾咁慘丫...

「有乜急事咁急連姊妹都掉低唔理呀？！」Doris仲係勁惡咁既樣...

『唉...唔好提D衰野喇...係呢...我無返到公司...老細有無講D乜丫？』都係快快手手入正題好D...

「梗係有講野啦！仲好難聽添呀！」Doris又再激動D咁...

『下…』唔L係掛...

「佢話而家呢個都唔知係咩世界！竟然有人夠膽抗工！真係唔怕無左份工！」Doris扮上賈老闆既語氣...

可能係因為Doris經常俾賈老闆召入房啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪，所以特別入型入格...

『下…』只係一時之間唔記得講返聲姐...使唔使講到無左份工咁嚴重丫...

「佢仲要企正喺Office既正中心，大大聲聲咁講晒俾全公司既職員聽！」Doris又好嚴肅咁講...

『下...』而家算係點丫？殺雞儆猴丫？

我唔係雞囉...

「你仲下呀？我都真係未見過賈老闆咁好火架！你星期一返到公司真係要執生先得喇！」Doris語重心長咁講...

『哦...』唔“下”既話咪“哦”囉...

唔係既話，我都唔知仲可以俾D咩反應...

「咁你呢兩日好齋戒沐浴～洗到乾乾淨淨琼乾水包埋花紙等星期一返黎送自己入去老細房等俾賈老闆抽插啦～」Doris講到無可奈何咁...

『嗯...』睇黎都要帶定盒杜蕾斯（12片裝）加支KY返公司先得...

「唔講住喇...我仲未瞓夠架...我要繼續補眠喇...嗚呀～～～」Doris打左個大喊露...

『嗯嗯...唔阻你喇...早抖...』

「嗯...早抖...」

收左線之後...望一望住部電話...

唉...

點算...

無左男朋友既依靠係唔可以連份工都無埋...

無左個男朋友我都仲可以...但連份工都無埋既話，真係唔知可以點生活...

我仲要生活架...我仲要生活架～我仲要生活架！

點解D衰野總係接二連三咁發生？

點解就唔可以俾我抖返陣？

點解總係要迫死我先安樂架姐？！

唉...

真係好鬼煩...真係好鬼死煩！

我仲有D乜野要面對？我仲有D乜野要處理？！

要處理...仲有D乜野要處理...

一諗起呢個問題...心裏面總係有D...有D...

有D乜呢？唔...

我繼續呆望住部電話...望住個Lock機畫面...望住我同阿Ken既合照...

我頂！可能望慣左太過習慣都完全無諗過要換左張相！

我就立即解鎖換返張Lock機畫面...換埋張Wallpaper！

再打開個相簿，將裏面有阿Ken既相都Delete Delete Delete Delete Delete Delete Delete Delete Delete Delete Delete Delete Delete Delete 晒佢！！！！！！

一Del就Del左幾百張...

平時都真係無留意...而家一Del先發現原來影左咁多張...

合照又好…佢自己既單人照又好...

不過好彩既係我從來都無同阿Ken影過淫照！無拍過成人動作片！

老老實實扑野就扑野！拍乜鬼野片姐？

留念？有乜好留呀？

一陣唔小心流左出去，又或者分手後報復就真係俾全宇宙J足一世...

我先無咁蠢～所以之前咁多個男朋友話想拍片，我都一一Say No！

保護自己真係好重要～

我真心唔想好似港女吹同十面埋伏咁，出晒樣，點晒相！

都唔知仲點見人！

我再望一望部電話...望一望D Apps…

仲有D乜野要處理...

總係好似仲有D野要處理...

唔...

我望到一個藍色底...有個“f”字既App...

係喎！要換埋Facebook既狀況架喎！

我就打開個Facebook，快快手手咁將本來我同阿Ken係情侶關係改返做單身...

你話科技發達係幾咁煩麻...

分左手就分左手啦...又要喺個Facebook道改返自己既個人資料...

俾邊個睇姐？

俾咁多人睇做乜姐？

成日講私隱私隱私隱私隱私隱私隱私隱！但又好自動波咁將自己既私隱公諸於世！

係唔係低能架？！

係唔係白痴架？！

可唔可以唔好再咁反智呀？！

『唉！』就喺我長嘆一聲之時...

“噹” 手上部電話響左一響...震左一震...

我望一望部電話...望到有個WhatsApp...Send左過黎...

係…

『Sam哥？！』

今晚出完

三句預告

[Day 06－頭也不回] PART 04

我望住部電話...

條WhatsApp通知消失左無幾耐...

已經將[Day 06－頭也不回] PART 03 Upload上Facebook同紙言

sam 哥機會黎啦！

呢D機會唔會錯過

Sam哥呢啲自信撚好煩

約炮靠呢次

自信到自大

有無咁易

今晚篇文已經出左喺第11頁

碌野好長

女人不是好自信撚嗎

sam哥老是常出現

爭啲想問sam哥係邊位

港女都是自信撚

煩膠Sam

咁快就唔記得左佢喇

各位早晨

sa m哥會唔會係專登拆散佢地

Sam哥要配zoe

學生妹係sam哥請

咁有心計

唔係配假期咩

有錢就搞掂

Holiday唔係同cool 魔嗎
對法拉無好感

Cool魔最後係打飛機架喎
你對胡囧兒有好感咩

上回講到詩琳無晒方向咁行～就行到黎公園～
詩琳坐低諗下野～諗下阿Ken條仆街真係好仆街～
諗下諗下又換返張Lock機畫面相～又Del下手機裏面阿Ken D相～仲改埋Facebook個狀態添～
改返左單身之後，有WhatsApp Send過黎喎！
詩琳望一望部電話...係...
『Sam哥？！』
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 06－頭也不回] PART 04

我望住部電話...

條WhatsApp通知消失左無幾耐...

“噹” 手上部電話又響左一響...震左一震...

又係Sam哥Send黎既WhatsApp...

過左唔夠一陣...

“噹” 手上部電話又再響左一響...震左一震...

唔係…唔係一響...一震...

“噹 噹 噹 噹 噹”

係不停咁響...

“噹 噹 噹 噹 噹”

不停咁震...

“噹 噹 噹 噹 噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹”

無停過...不停喺咁Send野過黎...

“噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹”

咩料呀？

做乜係咁炸我呀？

我就打一打開個WhatsApp...睇下Sam哥Send D乜野過黎...

我一打開個WhatsApp，D Messagesssssssssss就停咁飛丫飛丫～係咁向上飛～

我立即撳一撳停...碌一碌返上去...

我睇到岩岩Send過黎既第一個Message係...

『你無事丫嘛？』呢句應該係我問你先岩喎...

跟住既就係...“係唔係發生左咩事？”...“可以講俾我聽”...“唔使咁唔開心”...“有乜唔開心都可以搵我傾訴”...“你唔會孤獨一個”...“我會一直喺你身邊”...“我隨事都會出現喺你面前”...“你只係無左個唔愛你既人 但佢就失去左個愛佢既人”...“可能有更好既正正等緊你”...

下面嗰D我都已經無興趣再睇落去...

乜料呀？

呢條友係唔係傻架？

我幾時要佢喺我身邊呀？

條友噏緊乜呀？

乜Q野你只係無左個唔愛你既人但佢就失去左個愛佢既人呀？

係唔係講緊我同阿Ken分開呀？

點解條友又會知我同阿Ken分開架？

我岩岩先喺Facebook轉返個狀況，佢唔係咁快就留意到丫化？

條友唔係真係咁變態走去廿四小時Mon住我個Facebook丫化？

係唔係痴線架？

呢個世界係唔係真係有咁既痴線佬架？

係唔係真係咁好彩又會俾我遇到呀？

狗公

唉...我都唔想理佢咁多…Lock返埋部電話...

可能你會覺得我好衰...

可能你會話：「人地都係想關心下你姐～」

關心？

要知道...俾一個鍾意既人煩，就叫做關心...

相反俾一個唔鍾意既人關心？就叫做煩...

所以我而家只會覺得Sam哥好煩...

怒炸WhatsApp就叫做好煩？

當然唔止啦～

一個煩人又點會只係用WhatsApp轟炸就會罷休～

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置好與壞”

仲會打電話黎...

“生 死 似 斷橋敗瓦 真 假 似 水月鏡花 花 盡吐恩與義 乍愛變恨”

你以為唔聽就無事？

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置好與壞”

當然就唔係只係打一次...

“生 死 似 斷橋敗瓦 真 假 似 水月鏡花 花 盡吐恩與義 乍愛變恨”

你以為兩次唔聽就可以令佢覺得無癮？

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置好與壞”

當然就唔會咁簡單啦...

“生 死 似 斷橋敗瓦 真 假 似 水月鏡花 花 盡吐恩與義 乍愛變恨”

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置好與壞”

唔單止一次兩次...

“生 死 似 斷橋敗瓦 真 假 似 水月鏡花 花 盡吐恩與義 乍愛變恨”

就算唔聽好幾次...

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置好與壞”

一直都唔聽...

“生 死 似 斷橋敗瓦 真 假 似 水月鏡花 花 盡吐恩與義 乍愛變恨”

一直由個電話響...

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置好與壞”

一直由佢喪打過黎...

“生 死 似 斷橋敗瓦 真 假 似 水月鏡花 花 盡吐恩與義 乍愛變恨”

佢都唔會放棄...

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置好與壞”

佢都唔會死心...

“生 死 似 斷橋敗瓦 真 假 似 水月鏡花 花 盡吐恩與義 乍愛變恨”

佢係唔會咁易死心...

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置好與壞”

你絕對係唔會夠佢咁有耐性...

“生 死 似 斷橋敗瓦 真 假 似 水月鏡花 花 盡吐恩與義 乍愛變恨”

因為一個正常人係唔會夠痴線佬咁有耐性...

“典 經 法 為邪定界 色 空 相 怎樣理解 解 亂置”

所以我都係決定...

『喂？』聽一聽佢電話...

「詩琳！你無事丫嘛？我好擔心你丫！」Sam哥就勁緊張咁問...

『我無事...』我都唔知有乜咁大件事...

「你真係無事丫嘛？你真係OK丫嘛？你有事要講喎！」Sam哥仲係勁緊張咁...

『我真係無事...』而家似係你有事多過我有事囉...

「有咩事真係唔好收收埋埋喎！」Sam哥仲要繼續勁著緊咁...

『我真係無收收埋埋...』講真嗰句...我都唔明點解硬係有人會覺得失戀既人想靜靜地一個人靜下就係收收埋埋...

總係要你講出黎...講俾佢聽...

講俾你聽又做乜春呢？

你估你真係撒瑪利亞防止自殺會咩？！

「咁...咁不如我陪你出去行下丫～」Sam哥又勁積極咁既語氣...

『下？唔喇...』我都無話要你陪...

都話左呢D時候好多時都會想自己一人靜下咯...

「唔係呢～出黎行下散下心，個人都開心D架～」Sam哥成個撒瑪利亞防止自殺會D社工咁既口吻...

『我全家都好幸福喎...』而家無咁易架喇葉師傅...

「唔係呢～我真係得閒架喎～可以陪你架喎～」Sam哥窮追不捨咁...

『真係唔使呢...』我幾時有話過你唔得閒姐？

係我唔使你陪咋嘛…

「唔係呢～出黎行下散下心真係好好多架～」

『真係唔使呢...』好鬼煩...

「唔係呢～信我啦～呢D時候最好都係有個人喺身邊陪下架～」

『真係唔使呢...』好鬼死煩...

「唔係呢～一個人屈埋屈埋好負面架～」

『真係唔使呢...』真係好鬼死煩...

「唔係呢～多個人喺身邊都會開心D架～」

『真係唔使呢...』煩...煩...煩...煩...煩...煩...煩...

「唔係呢～等我帶你去下D開心既地方～」

真係煩撚死人喇！

『好好好！出黎出黎出黎！』呢D人真係唔應一次約都唔心息架！！！

今晚出完

三句預告

同Sam哥交代左喺邊道等...

「係架喇喎～咁我半個鐘後黎接你！」

『嗯嗯...』

煩到核爆既狗公

有無絲打遇過好似Sam哥呢D煩膠

俾我係詩琳肯定屌柒佢，心情唔好仲要煩住曬

我覺得似wor

詩琳好好女唔屌人架

偵探故

係我就cut sam哥線，煩膠

難過CUT有線

經濟學黎講
法拉係bad
囧囧係neuter

下次學sam哥咁約女先

會唔會係應約呀，理鳩佢啦

法拉利正野黎架喎

保正仆街

唔應佢唔心息

我覺得後生法拉>胡囧

女人真係好易老

可能holiday 太煩膠 無綫啲姐仔我無乜邊個好 你要我揀我心目中本地女神我可能仲會答你Stephy

我的最愛入面哭到心都痛
但法拉都正 係咪得我仲覺得娜姐正

隻歌佔左今日出文幾多

娜姐個胸正？

到女神級既話我會揀Heidi

我曾經都好迷鄧走音
尤其有一次我個Friend話同過佢去船P
佢好識保護自己 仲要好乖好純咁

我淨係諗到十分愛入面既鐘嘉欣咋喎
娜姐𡃁妹時期無波架喎

起碼一半

我眼睛想旅行既娜姐係無波架喎

Heidi無得輸
不過講真我覺得簡淑兒真心堅
三十幾歲仲可以扮到學生妹呢下真係

個樣怪到死 狗也不屌

仆街我真係唔識super girl.......

丫, 你要我揀我揀處女黨>法拉

肥苟？

老人家

但我受落喎

咁你識D咩

點解我諗極都諗唔到仲有乜女可以揀

一直都唔覺得肥苟正

唔係老人家先識咩

係既咩 咁而家啲小朋友係睇咩

下痴撚線架 講咗咁多次唔洗仲問 你仲要唔屌柒佢 搞到我啲怒氣谷住咗 仲要同佢岀街？ 失戀失撚埋智咁款

深潛上水

鍾嘉欣、李亞男、岑麗香﹑王君馨和苟芸慧

呢5個都係揀嘉欣BB 姐

Gigi, Wing, 飛揚, 詩琳, doris

細路睇AV

我都唔知 我唔係小朋友

失戀好難仲可以保持理智

你又潛左去邊道食女

可惜嘉欣BB都成了人媽

識貨

大人細路都會睇

上回講到Sam哥狂炸詩琳WhatsApp！
都唔夠！仲要喪打電話俾詩琳！
詩琳覺得Sam哥好煩，但唔理佢就只會繼續煩落去！
所以都係聽下Sam哥想點～
Sam哥話知道詩琳失戀好擔心詩琳～
詩琳就肯定Sam哥有Mon住自己個Facebook～覺得Sam哥真係好變態～
Sam哥仲話想約詩琳出黎～
詩琳覺得唔應佢一次約係唔會死心～所以就應佢一次啦～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

同Sam哥交代左喺邊道等...

「係架喇喎～咁我半個鐘後黎接你！」

『嗯嗯...』

「不見不散！」

『哦哦...拜...』我黎手就Cut左佢線...

不見不散？

咁係唔係一見即散？

我知係好爛架喇...

之但係夠Sam哥爛？

咩不見不散姐？又不是八十年代...可唔可以再老套D姐？

Sam哥呢種男人真係...

唉...

我都唔知點解會惹上呢D咁既男人...

唉...

算...就當我唔好彩...就等我敷衍佢一次等佢無癮知難而退...

唉...

拖住個白色旅行箱踏上尋日淋雨既安全島...橫過幾條馬路...穿過幾個商場...行返黎ManYan屋企...

返到上黎望住豪仔既背影...望住豪仔坐喺電腦前...打機...

打到入晒神咁...好似完全察覺唔到我返左黎咁...

乜我真係咁無存在感咩？

唉～唔緊要啦～反正我返黎都係放低個旅行箱同換返件出街衫姐～

我就打一打開個旅行箱～揀下衫～

著咩衫去應Sam哥約好呢？

Sam哥又會帶我去邊呢？

我又唔想著得咁性感...免得一陣Sam哥真係忍唔住女女女我...

你知啦...Sam哥咁大舊...我只係一個弱質女流...真係無力反抗架喎...

都係著返密實D好～

著返條長既牛仔褲加件白色Tee好唔好呢？

之但係出面咁熱...著條長牛仔褲出去行個轉成對腳都係汗都似...

唔著長牛仔褲既話...就只有...熱褲架咋喎...

熱褲...熱褲...都叫褲丫...好過著短裙丫...

起碼如果真係俾Sam哥推倒既話，都唔會話一手伸入裙底揭開條底褲就砌丫嘛…

我會唔會諗得太過負面？

人係要作好最壞既打算既...

好啦好啦...我就拎件白色緊身Tee同條黑色熱褲出黎...搵個無咁阻到人既位放一放好個旅行箱...

我除一除身上套衫...

係丫～我喺正同豪仔身處既空間就咁就除晒身上D衫出黎～無入到浴室丫～

仲要除剩個白色Bra同條白色底褲咋～

唔怕咩？

要怕D咩？

怕俾豪仔見到？怕俾豪仔睇晒？

有咩好怕丫？佢咁專注喺個Mon裏面，就算我除埋個Bra同條底褲喺道跳下彈下丫，佢都唔會察覺到架啦～

所以話打機丫～打機丫～你咁投入Game裏面既世界係會錯過好多美好既風景架～

AV情節

我就著返件白色緊身Tee同條黑色熱褲上身～

豪仔都仲係察覺唔到～

呵呵呵～錯過晒喇～呵呵呵～

著好晒衫褲，我就入一入浴室梳一梳頭～紮一紮返條高馬尾～

望住塊鏡裏面既自己...

『十足十一個十六七歲既𡃁妹仔...』

點解...點解我個外表好似長唔大咁架呢？

不論身材同個樣...

一D成熟既氣質都無...

就只有...𡃁妹格...

再難聽D既...成個MK妹咁...

都唔知係好事定壞事...

不過就算個外表幾咁𡃁妹都好，但我個心...一D都唔𡃁妹...

我個心可以話係熟到爛...

經歷得太多...多到已經看破紅塵...

但就係總要重複又重複咁遇到D仆街...

我地呢D女仔...真係只會吸引到D仆街架咋...

唉～算！都係唔好諗咁多！

我執一執正個人，著返對白色Cos，再望一望豪仔...

都仲係背住我...好專心咁打緊機...

我就唔理咁多，拎齊銀包鎖匙出門口～

我一落到樓下，一行出大堂，一行到黎馬路邊...

「詩琳！」就聽到有把男人聲好大聲咁叫過黎...

我望一望...著住白色Tee黑色運動長褲跑鞋既Sam哥就企左喺架...灰色日產...（Toyota係唔係即係日產？）

我唔叉知丫～車既野我就係識法拉利同Mini Cooper架咋～其他我就乜都唔知～總之Sam哥就係企左喺架灰色既日本車隔離...

車身同條呔仲要沾滿泥污...

搞咩丫？咩車黎架？越野車丫？

呢D都唔係總點...總點係使唔使大街大巷咁大聲咁叫我個名呀？

成條街D人都知我叫詩琳喇...

我都係急急腳咁行埋去Sam哥身邊：『咁快黎到既？』

「當然啦～唔可以要女仔等架嘛～」Sam哥扮晒紳士咁既口吻...又由頭到腳咁打量一下我...

俾Sam哥咁樣望...總係周身唔聚財咁...

望咩姐望...未見過靚女呀？！

「你今日...同平時真係好唔同...」Sam哥望到落我對腳既時候，對眼好似發晒光咁...

『下？係咩？差唔多啦...』乜我地見過好多次面喇咩？

講到好似成日見又識左好耐咁...

我地都好似見過兩次同食過一次飯咁上下咋喎...

唔係好熟架咋喎...

俾Sam哥咁樣望法真係好唔自在...好鬼死尷尬...

留名睇詩琳沉

『丫～係呢～你...咪話想帶我去散下心既～唔知你想帶我去邊呢？』都係講下野，唔好Dry企喺道俾Sam哥視姦...

「係丫～黎黎黎～上車先～」Sam哥好有風度咁幫我打開車門...

『哦...唔該…』我就坐一坐上車...

車上有好大陣...熏衣草既香味...

我又估唔到...一架外表睇落咁污糟邋遢既日本車...車廂裏面會係咁...幽香...

我仲以為...以為成車都係臭男人既男人味...

唔好啦同個狗公一齊

等到Sam哥都上埋車...

我扣一扣好安全帶：『係呢...你仲未話我聽...諗住帶我去邊道散心喎...』

Sam哥扣一扣好安全帶後，撻一撻著架車...

“𠲖...𠲖...𠲖...吼...”

「等陣你就知～」

等陣我就知？

算唔算叫俾驚喜我呢？

我唔需要咁多驚喜架喎...

今晚出完

三句預告

“吼...吼...吼...”

Sam哥駕駛住架日本車...

“吼...吼...吼...”

多數都係姐姐勾引細佬

沈喺邊先

仲要係煩膠狗公

淫賤姐姐性誘毒毒細佬

呢排一個雌性動物都冇約過喎
返工OT 放假打波行山咋

唔覺得肥苟正的都是gay的

童貞狩獵

冇睇留言

至少我唔會唔屌柒個煩膠先囉 見到佢就好撚炆 仲炆過見到阿ken

真心唔覺得佢正

處男

呢D人屌左仲煩
因為佢唔覺得自己有問題 仲會不停咁問你係唔係有乜問題

直接show blocked user算

show blocked user就避得開？

Block

係街截你

呢D人唔係話BLOCK就解決到架

呢個係其中一個煩你既方法

好好仔早晨

報報早晨

[member]見過幾個SHESHE既SHE都係超有靚女仲要勁有性格 所以 /member]

[member]AV[ /member]

早...

早

報報早

今日好靜

父親節大家都去左食飯嘛

好想同Heidi去玩煙花

今晚唔響自己屋企訓

姼 大佬教我溝女

姼

夜行男神

如果同大家講係囝呢🙈

唔訓

冇說服力

靜左成日

爸爸節快樂

俾你有呢個機會你又會夠膽一齊玩咩

食好西

求教

姼姼

我係唔會信架

我唔會信係仔囉

咪臭係

嗰道咪有電話亭囉

淆底就飲兩淡酒再撲過去啦

自己開心緊 我地沒了

女仔都係仔

飲多兩啖你都唔夠膽架啦

個個都姼

女仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔仔無我份

這些機會...

話說我幾年前同個女仔吹水話我今晚唔響屋企訓
附近有仔陪, 如果佢估我去邪骨

從來沒我份

姼
我想搵個女仔吹下水都無

+1

身邊無女性朋友 得返D人妻

早晨

姼乜鬼, 俾人當左係即棄水泡姐, 諗起都覺得自己ON 9

突然想搵筆友

寫上黎呢度

妹妹仔早晨

有得俾攬下都好丫

突然想搵炮友

要女筆友

女人搵返女人攬LA

呢度都好多

唔好扮無

之前個筆友寄寄下冇左影

女人搵男人攬先得到安慰

我見到好多男筆友

左右手算唔算

你係唔係寫左D乜衰野

我上次寫就係寫同啱啱散個女仔嘅煩惱咋

之前果d絕大多數麵係男筆友 好似自然d

攬完咪話你係朋友😡

囡囡的左右手？

其實點搵筆友？

之前喺高登開過post寄聖誕卡果d 有d keep住左做筆友

呢個仲要係我第一個筆友 意義重大呀 所以唔見佢回信有點sad

然後嗰個筆友其實就係個Ex

咁咪好囉 無手尾跟

自己呀

可能寄失左呢
有無睇秒速架

上回講到詩琳迫於無奈咁應Sam哥約～
一心諗住唔應佢一次約都唔會死心～
交代好喺邊道等之後，詩琳就拖住個旅行箱返去ManYan屋企～
返到上去，豪仔仲好專心咁打緊機～
詩琳就唔理佢咁多，放好個旅行箱，換返套衫就出門～
落到樓下，Sam哥就揸左架日本車黎接詩琳喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

“吼...吼...吼...”

Sam哥駕駛住架日本車...

“吼...吼...吼...”

「難得今日放假～要出去行下～」Sam哥仲要一路揸車一路講無聊野...

『嗯嗯...』老老實實我就真係唔係咁想出...完全係怕左你既死纏爛打先至應約！

「有車真係方便好多～」Sam哥充滿自信咁點點頭...

『哦哦...』那來的自信？

「所以話做男人一定要有返個車牌～有架車～戴女朋友周圍去都方便D嘛～」Sam哥自信心爆炸咁望一望我...

『專心返喺路面...』下？男人一定要有返個車牌？有架車？

我想講我對上嗰幾個男朋友個個都有車牌有車架喎...

不過講開又講...而家坐Sam哥架車總係覺得唔係咁順暢...又坐得唔係咁舒適咁...

點解會咁架呢？

係唔係因為平時我都好少會坐日本車呢？

老老實實，之前衰極都有Mini Cooper坐...

從來都未坐過日本車...

你話日本車都叫係私家車，總好過坐公共交通工具～

係～的確如此～

之但係養得起車點解唔買架好D架呢？

坐日本車既話，我坐的士好過啦～

大家都係日本車咋嘛～仲唔使搵位泊咁麻煩～

行埋路邊揮揮手就有～

唔使理佢係雙黃線定係巴士站，的士佬都一定會駕埋黎～

落車就更加唔使講添啦～

幾咁方便～

再唔係Call Uber又得～

而家真係唔係有車就溝到女架喇～

都要睇下你揸咩車啦～

俾人唱位其實係朋友先慘

「放心喎～我揸左十幾年車架喇～手車好好架喎～」Sam哥仲係Keep住自信心核爆咁既樣...

『哦...』係唔係即係話俾我聽你好大年紀丫？

我無興趣知你幾大年紀...亦都無興趣知你咁多野...

你最好就同我收聲專心返喺路面上就夠...

「我好遵守交通規則架～絕對唔會好似嗰D法拉利咁超晒速喺快線道飛！」Sam哥都未講完...

“吼！！！！！！！！！！！！”一架紅色既法拉利喺右邊飛過...

講起秒速搞到我想睇你的名字

你地傾野會幾深？

『哦...』老老實實如果有得揀，我都想揀坐嗰架法拉利囉...

雖然我唔知嗰架法拉利係咩型號同有幾貴…

但就係聽引擎聲同睇佢飛住去既車影都知係好野黎啦...

「呢D人真係睇佢幾時撞車死～不過自炒好喇～唔好害人呀～好多時都係因為呢D人害死無辜架～」Sam哥仲要繼續講...

『哦...』好心你又唔好咁黑心啦...

又唔夠人有料...又唔抵得人地有錢揸靚車...

呢D咪港男囉～

老老實實Sam哥都成三十幾歲人（好似係...），都仲係揸日本車真係有D失敗...

Sam哥做邊行架話？

好似都搵得幾多架喎...

點解都仲係揸日本車架呢？

唔明～

可能揸日本車既男人都比較笨實D掛～

可能啦～

「我就真係好討厭呢D唔守法既人！真係好危險架嘛！對我地呢D一直奉公守法既良好市民黎講真係好大影響架嘛！」Sam哥又喺道自吹...

『哦...』又黎喇...

「唔好話自己丫～都要顧下人地架嘛～」Sam哥又繼續自吹...

『哦哦...』又黎喇...又黎喇...

「我就真係唔係咁鍾意D咁自私既人囉～我覺得應該好似我咁，顧己及人先得架嘛～」Sam哥又再繼續自吹...

『哦哦哦...』又黎喇...又黎喇...又黎喇...

我就係揸日本車

其實都唔係第一次...

幾次都係咁...

我發現Sam哥份人比較笨實之外，仲好鍾意自吹...

講開乜野話題都可以拉到去自己既優點之中...

係唔係即係話你有太多優點喇～隨隨便便都可以拉去自己道？

唔覺囉～

我真係唔覺得呢D係優點囉～

我更加唔覺得有乜野咁值得講出黎囉～

仲要放到勁大勁大咁囉～

好似好巴之閉咁囉～

真係勁討厭囉～

「我呢D呢～真係好...」Sam哥仲未講完句說話...

『丫～係呢係呢～有乜歌聽下咁呢？』我就打一打斷Sam哥既說話，唔俾佢再自吹落去...

咁鍾意自吹，返屋企玩瑜伽既時候先慢慢吹啦～

「你想聽歌丫？好丫好丫～聽歌可以放鬆心情～舒緩情緒～我之前都有讀過呢D課程～上過有關心理學既堂架～因為我都真係幾博學既～我仲...」Sam哥仲要繼續吹...繼續吹...一邊撳住個Hi-Fi（播歌嗰舊野係唔係叫Hi-Fi？女仔唔識咁多音響野...）一邊繼續吹...

我頂你個肺丫...叫你播下歌姐...你都可以帶到去你自己有讀過心理學？

係唔係真係咁Hard Sell？

老老實實你唔講到厭呀，我都聽到煩啦！

真係救撚命…

「我仲上過催眠課程架～原來夢係好複雜...」Sam哥仲係一路吹...一路撳...

『哦...』我就無佢咁好氣...由鳩佢繼續自吹...

等多兩等...音樂終於響起...

呢種音樂...

好似咁...老套咁既？

係…真係好似好老套...好耐都無聽過咁老套既旋律...

呢首...究竟係咩歌？

我繼續等...聽住音樂耐心咁等有人唱...

等左一陣...

“是下雨天 在夜靜沉寂處 聽妳的愛故事 下著心中的雨”

乜料呀？！

咩年代既歌黎架？！

邊叉個唱架？！

呂方呀？！阿卵呀？！

我出左世未架？！

“知他態度常放肆 妳已經傷心多次 我盼妳的憂鬱可停止”

我頂你個肺丫真係...有無得再老土D呀D歌詞...

“到底應相愛 或分開 假設情不再 應該等妳決定 我假裝 瀟灑望海”

我真係...真係...

“我早都知妳 離不開 真叫人感慨 但我對妳愛念 未曾改”

聽聽下又...

“我但願 他珍惜妳 這顆心不忍看妳落淚時 一串串 令心酸酸 仍舊仍舊眷戀”

又好似...幾好聽喎...

今晚出完

三句預告

[Day 06－頭也不回] PART 05

坐喺Sam哥架日本車裏面…

“我但願 他珍惜妳 愛可一生一世永沒盡頭”

已經將[Day 06－頭也不回] PART 04 Upload上Facebook同紙言

又乜咁慘 起碼都叫攬過

我覺得秒速震憾D 不過你的名字有D似幫秒速補完
雖然話兩個故事無關係 但你睇過就明

港女唔坐日本車

Sam 哥既戲份仲有幾夠？佢好煩，成日係度推銷自己

個樣唔得把口都得嘛😜

都係車震姐 有咩分別

我睇左啊 秒速我覺得催淚啲
可能係因為sad end

唔得喎，好煩

佢想憑歌寄意溝詩琳

你衰衰 諗埋d咁嘅嘢

係鐘意就把口講咩都得
唔鐘意嘅幾好文采都係得個桔

呢D煩膠角唔會有好多戲份 不過一定要有

把口好煩呢

日本車避震差

月月可以將佢解讀為Happy End

佢Sell其他野會好D

最老套既招數

都好正路既

我明 我咪得個桔囉

帶/載

揸/衝

我都係

謝校對

再謝校對

所以無女同你玩車震

我朋友教我架

哎呀 我失職添

可唔可以寫啊柒sam炒車死?

好毒
我都想

強烈要求删減柒Sam戲份 兼無好下場

有冇人會睇桌球

wtap左了成功

7重天

棟開西

咩工?

炒車死, 但詩琳有左SAM哥個B?

下個月香港有比賽睇

又你朋友

唔緊要啦 我都成日睇漏

有吳安儀

我朋友不是我...車震會整污糟架車....

Sebastian Vettel揸架F812炒埋去但因為法拉利夠晒安全所以Sebastian Vettel無事 Sam哥就成個散晒

儲錢買法拉利

WakeUpDream早晨

集氣

想點無好下場法先

o'sullivan

而家真係方便

倚天Q

1Q84

俾Sam哥女女女

有D咁既事
有邊個黎

但好玩

你鍾意 有幾差得幾差

好似維多利亞臺號咁，搞搞下斬佢

Sam真係好撚煩 冇錢猥瑣呀叔可唔可以收皮

一腳踢到Sam不育 以後扯唔起 等佢溝女溝得咁開心呀拿

俾男人女女女 崩潰跳樓自殺

Mark Selby (1)
John Higgins (2)
Neil Robertson (7)
Ronnie O'Sullivan (14)
Judd Trump (3)
Shaun Murphy (8)
Barry Hawkins (5)
Marco Fu (6)
世界排名頭8位除左丁俊暉都齊哂 再加奧蘇

另外仲有吳安儀 Jimmy White 同Stephen Hendry打表演賽

個陣容 最想睇都齊哂
後日有飛賣

咁個男人邊度黎

一於就寫想箍煲嘅Ken出手

斷J

含含下咬斷佢

咁有錢既話係唔係可以唔使收皮

扭佢蛋

俾男人SM已死

個人唔鍾意小丁 無佢開心晒
最鍾意奧蘇

後巷

阿Ken玩完學生妹玩男人

我係唔會炒車的 要搵搵第個

下次係阿婆

玩菊花啦

咁你有無人選

玩到咁偏

重

上回講到詩琳上左Sam哥架日本車～
Sam哥又喺道鳩吹自己幾咁叻叻豬～
詩琳就睬佢都晒鳩氣～
詩琳話想聽下歌～唔想聽Sam哥廢噏丫嘛～
Sam哥開一開部HI-FI～
“是下雨天 在夜靜沉寂處 聽妳的愛故事 下著心中的雨”
乜料呀？！
咩年代既歌黎架？！
邊叉個唱架？！
呂方呀？！阿卵呀？！
“我早都知妳 離不開 真叫人感慨 但我對妳愛念 未曾改”
但詩琳聽聽下又...
“我但願 他珍惜妳 這顆心不忍看妳落淚時 一串串 令心酸酸 仍舊仍舊眷戀”
又好似...幾好聽喎...
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 06－頭也不回] PART 05

坐喺Sam哥架日本車裏面…

“我但願 他珍惜妳 愛可一生一世永沒盡頭”

聽住首...經典金曲...

一首我從未聽過既經典金曲...

“不要我 內心輾轉 無盡無盡掛牽

愛妳卻未開口 寧願像現在是好友 願妳開心 偶然想到我

又是雨天 在夜靜沉寂處 妳說失意際遇 是內心再猶疑

天空似是停了雨 我始終相當關注 盼妳去找些開心日子

到底應相愛 或分開 假設情不再 只想等妳決定 我假裝 瀟灑望海

我早都知妳 離不開 真叫人感慨 但我對妳愛念 未曾改

我但願 他珍惜妳 這顆心不忍看妳落淚時 一串串 令心酸酸 仍舊仍舊眷戀

我但願 他珍惜妳 愛可一生一世永沒盡頭 不要我 內心輾轉 無盡無盡掛牽

愛妳卻未開口 寧願像現在是好友 願妳開心 偶然想到我”

愛你卻未開口...寧願像現在是好友...願你開心...偶然想到我...

假如你開口說愛我既話...唔知又會點呢？

我會接受你嗎？

我可以再接受你嗎？

定係你唔可以再接受我，所以一直都唔開口呢？

既然係咁...點解仲要愛呢？

「好～就停喺道啦～」Sam哥既聲線介入我既思緒...

我回一回神，望一望四周：『呢道係...』

Sam哥將架車停左喺條斜路上...

前面仲...有幾架泊左喺道...

而四周既風景...有草...有樹...有石...有山...

「呢道係城門水塘嘛～」Sam哥熄一熄匙...解一解開安全帶...

城門水塘？！

日光日白上黎城門水塘玩車震呀？！

唔L係丫化？！

你係都揀夜晚先好上黎啦！

而家光燦燦咁...嗰邊仲有一家大細男女老少上緊山...

做Show咩真係？

仲有條馬路…有架爛鬼日本車同個麻煩友柒Sam…

「心情唔好最好就係黎郊區行下散下心架喇～黎～我地落車先～～～」Sam哥就落一落車...

唔係上黎車震…係上黎膠遊？！

我都解一解開安全帶...落一落車...

「嗯～今日真係風和日麗～天朗氣清～」Sam哥伸左個懶腰...

『好大風好大風！好曬好曬！』我就覺得係風急日曬喇！

D風吹到“颼颼”聲！

吹到我條高馬尾都就快散！

D陽光曬落我D皮膚道，好似俾火燒咁！

會唔會變炭架？

我好唔曬得架嘛！

曬一曬都會紅晒...

一紅就會變黑...

一黑就要美白...

就算美白都要成個月先白得返...

乜咁玩丫...

你又唔早D講係黎膠遊！

等我帶定支防曬都好丫！

「你真係...好似天使一樣...」Sam哥眼定定咁望住我...

『下？』無啦啦噏乜鬼野天使？

「你身上發出陣陣白色既光芒...真係好似天使一樣...」Sam哥望住我望到呆晒咁...

『呃…係咩...係咩...』咁曬法梗係發光啦...

曬多兩曬變黑添喇...

俾Sam哥眼甘甘咁望住總係好唔自然...周身唔自在咁...

我都係行前兩步...行上斜路...

路上都有唔少車泊左喺路邊...

大大細細既私家車...七人車都有...

鬼死咁大架…霸晒成條路...都無人理架咩？

都係既…郊區都係D人放假先會上黎行下～

你叫班警察上黎做野？咪玩啦～

無議員投訴丫～佢地都唔會做野架啦～

我就行到去路中心，喺停泊左喺路邊既車邊行下行下...

同一大班都係上緊山既膠遊人們一齊行...

行多幾步...

「尋日落完雨，今日真係好好天呢～」Sam哥終於都識行到去我身邊...

『嗯...』我尋日仲淋完雨添～

好彩無淋病姐～

你知架啦～好似我地呢D年紀，再唔係十八廿二～

淋一淋都會死架喇～

「呢D咪叫雨後陽光囉～」Sam哥身上散發住正能量...

『下？』無啦啦乜野雨後陽光丫？

「希望在明天丫嘛～」Sam哥仲要笑到成個白痴仔咁...

『生命無希望，前路受重創丫？』好心你啦...咁大個人就唔好咁天真啦好唔好？

「你都幾負面架喎～」Sam哥又笑笑口咁打量下我...

『有幾丫？』咁就叫負面？

「而家咁好天都仲話生命無希望？」Sam哥望一望住個藍天白雲...

我又跟住Sam哥望一望上去...

『嘩！好曬！』我頂！差D曬盲我！

我做乜咁白痴會跟住Sam哥癲架？！

「天氣影響心情～咁好天氣應該好開心先係架嘛～」Sam哥深呼吸一口...

『好開心？我就話D蚊好開心先係喇...你睇你睇！有蚊開始飛埋黎我身邊喇！』我好惹架囉頂你！

「唔怕唔怕！」Sam哥立即喺背囊（幾時孭左背囊架？！）拎出...一支...「我有蚊怕水！」

Sam哥拎住支蚊怕水向我身上一噴！

『嘩！』好臭呀！！！

我想講蚊怕水除左D蚊會怕之外，我都好怕架囉好唔好？！

我立即撳住個鼻行開幾步！

「噴多少少先啦～噴多少少D蚊就唔會飛埋黎架喇～」Sam哥仲要拎住支蚊怕水對住我黎噴！

『得得得！咳咳！夠架喇夠架喇...咳咳！咳...咳咳！』救命呀...邊有女仔會鍾意噴蚊怕水架？！

傻的嗎？！

「你睇你睇～D蚊怕到飛走晒喇～係唔係好有用呢～」Sam哥仲要叻唔切咁既款...

『係喇係喇…咳...咳...』我都怕左你添喇...

我頂你個肺...你噴之前可唔可以講聲先架呢？

唔聲唔聲咁就拎支野出黎對住個女仔黎噴，知唔知好無禮貌架？

噴到人地成身都係...咁大陣味...情何以堪呀？！

今晚出完

三句預告

帶住成身蚊怕水既臭味喺斜路上行下行下...

行唔夠幾步我對腳都軟軟地...

我地呢D平時又唔多做運動...少行斜路...最多都係行下平路企下地鐵既少女...係上唔慣斜架囉...

等緊你揸架F812上去車詩琳走

正能量樣Sam 仲有帶蚊水

佢體力咁差㗎

女人係要人咩架嘛

係啦又唔做多啲運動

帶蚊怕水既正能樣

OL係咁上下啦

公主抱

係啦 唔係個個都好似月月咁架嘛

陽光女孩

好想公主抱囡囡

公主抱欣宜啦你

不過女仔有做開運動真係會加分

剩係跑步算唔算

抱肥婆

練臂力

月月

抱你男朋友

月月都有跑步

算

nonono搞錯晒 法拉利係唔車港女的 飛揚唔該你孭返佢落去

屌你尋日已經分段岀過 而家又篇貼過一次
成日係度呃字數

咪係

啲女嬲啦 廢腸

飛揚

飛揚唔可以咁樣呃字數㗎
btw幾時找數講你個fd

好想瞓啊

走數腸

法拉利係專車港車

唔出晒成首又點會感受到內裏既含意呢

呃少左喇

有情緒先係人類

呃少左架喇
有人話想有返D憑歌寄意所以就出返首

我都係
勁早起身去醫院

呢排好忙丫

呢個係舊登花名

佢一定知啦

各位早晨
醒早去完醫院而家好眼訓

做咩事

我知啊 係我未打晒就出左個回覆咋

好似係驗點解腰骨痛

食太多女

我都唔知

你想打咩

又要排期

係都好丫 起碼都叫低死
而家無又要死就真係好唔抵

以為驗精/性病

驗性病唔使去醫院掛

排期切j

都無乜點用過就要切

飛揚睪丸癌

前列腺癌

大吉利是

大吉利是過你

上回講到詩琳一邊聽住歌，一邊諗起D野...
諗下諗下就俾Sam哥車左上左黎...城門水塘～
日光日白上黎城門水塘玩車震？！唔係咁刺激丫化？！
Sam哥話唔開心就要上黎郊區行下喎～
詩琳就覺得咁鬼死曬走上黎好易曬黑囉～
仲要有蚊添！
詩琳好惹蚊架！
Sam哥就拎支蚊怕水對住詩琳噴！
痴線架咩？！知唔知咁樣對住女仔噴野好無禮貌架？！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

帶住成身蚊怕水既臭味喺斜路上行下行下...

行唔夠幾步我對腳都軟軟地...

我地呢D平時又唔多做運動...少行斜路...最多都係行下平路企下地鐵既少女...係上唔慣斜架囉...

再行唔夠幾步...再死下死下咁行多兩步...

『唔得唔得…頂唔順...頂唔順...抖下先...抖下先...』我就坐喺個石壆上...

「咁快就攰喇？行唔夠幾步咋喎～你平時好少做運動呢？」Sam哥行到埋我身邊...

『Shopping算唔算係做運動？』平日邊有咁多時間做運動？有時間都行下街又或者喺屋企Hea下好過啦...

「哈哈哈～Shopping又點算得上係做運動呢～」Sam哥喺個背囊摷左一摷，「黎～飲啖水先～」

『唔該…』我接過Sam哥手上支水...飲一啖...先驚覺會唔會加左料？！

不過算啦...光天化日眾目睽睽之下，就算真係落左迷姦水，Sam哥都做唔到D乜野出樣架啦～

「平時無時間都要做下動運架～」Sam哥企正喺我面前...

好似一D攰意都無...

好似好硬淨...

「每日落運動場跑返十圈八圈～咁先Keep到架嘛～」Sam哥都仲係成碌鐵咁企喺道飲一飲啖水...

Keep乜鬼野姐？

家陣我Keep得唔好咩？

都係咁細細粒粒成個𡃁妹咁～

肥左既地方又俾我遮得到～

使乜跑步咁辛苦？

「好似我咁，放左工都一定要落去運動場跑返幾十個圈～出一身汗～」Sam哥喺我面前原地跑左幾下...

出一身汗？出一身臭汗咋嘛？

搞到成身臭汗味想點姐？

「出完一身汗真係好爽架！再沖返個靚涼心情都開朗D～」Sam哥又成身正能量咁...

放工返到屋企咁鬼攰...我唔使出完一身臭汗先去沖涼都好開朗架啦...

「你知啦，我做個位咁高～有好多野都要孭上身架嘛～壓力都唔細架嘛～一定要有返D野減下壓架嘛～」Sam哥扮晒有責任心咁既樣...

我職位低返工就無壓力既？

你既職位真係好高既？

我唔知～我亦都唔覺～

人地話而家做地盤既搵得多～

但對我黎講都係一D無文化既人先會做既工作～

我話知你係工程師定係紮鐵佬，咪又係喺D污糟邋遢既地盤裏面工作！

「無計啦～能者多勞丫嘛～」一路聽住Sam哥又喺道自吹...

『哦...』我已經都唔係第一次Hea答佢...

「不過做人就係咁架喇～要努力工作上進搵多D錢～」不停咁自吹...

『哦...』我真係無佢咁好氣...

「咁先可以令身邊最愛既女人得到幸福架嘛～」吹丫吹...

『哦...』真係睬佢都有味...

呢個世界真係乜人都有...

你點估到真係會有人咁厚面皮咁不停表揚自己既“優點”？

其實佢自己知唔知咁樣會令人覺得好討厭？

你真係有咁好既話，係唔使你自己噏出黎架囉～

人地係會感覺得到架囉～

好好好～唔好用感覺咁虛無縹緲～

有眼睇架囉好唔好？

如果你有咁多優點，個女仔都仲係睇唔到既話...

咁即係個女仔不單止在心中，就連眼中都沒有你囉！

你懂唔懂呀？

「黎緊仲有幾單工程要跟～真係周身都唔得閒～」Sam哥仲係繼續自吹...

『嗯...』我已經Hea答到出晒面...

「不過就算我點忙都好，都一定會放多D時間喺你身上～」完全無諗過要收聲...

『嗯...』放D時間喺我身上把鬼咩...

我都無話要你陪...

「只要你有需要，我都會第一時間出現～」就喺Sam哥講埋D勁骨痺肉麻說話既時候...

我感覺到我背脊好似有D...有D野...有野拍一拍我背脊...

我回頭一望...我見到...有隻...馬騮？！

『嘩！』我嚇左一嚇！彈一彈起身！

「唔使驚唔使驚！」Sam哥立即攬一攬住我！

隻馬騮無俾我既“嘩”一聲嚇到！反而仲要勁惡咁望住我！

咩料呀？而家D馬騮唔怕人架咩？

只見隻馬騮望下望下...坐喺個石壆上...摸下摸下...掃下掃下自己條...JJ...

呢隻咪就係傳說中既玩撚猿？！

隻馬騮越摸越爽咁...好似好舒服咁...

唔L係丫化？

唔係連隻馬騮都走黎J我丫化？！

我係唔係真係咁好J丫？

連畜生都吸引到？

天啊～係唔係痴L線架？！

「唔使驚！唔使驚！我會保護你！」Sam哥攬住我...掃下掃下我背脊...

我就立即推一推返開佢：『嗯嗯...』

就算俾隻馬騮強姦，我都唔要你保護囉...

「呢頭開始多馬騮架喇。」Sam哥望一望四周...

我又望一望四周...

都真係有唔少馬騮...

有D就喺D樹上跳黎跳去...彈黎彈去...飛黎飛去...

有D就坐左喺前面D石壆上食花生...食薯片...

仲要係紳士花生...品客薯片…

乜而家D馬騮咁識食架咩？

平時有無上開高登？

唔怪得近呢幾年高登越黎越低汁～就係因為多左眼前呢堆畜生～

「不過唔怕唔怕！有我喺你身邊！我唔會俾佢地傷害你！」Sam哥用上一對堅定不移既眼神望住我...

『得架喇…得架喇...』講真一句...我覺得你比起D馬騮更加可怕囉...

今晚出完

三句預告

過左一陣，又多幾隻馬騮行左過黎...坐喺石壆上...

兩三隻咁...兩三隻咁排排坐...

望一望住班馬騮望住我既眼神...

今朝太早起身 而家有D反胃

Sam哥為保護詩琳自己跌落山

唔檢唔知身體"好"

你地兩個落井下石

唔滾變唔檢 飛揚陰鳩公

點可以俾煩膠做英雄

一檢就仆街

香港特色 沒有雪中送炭 只有落井下石

呢個好

一直都無用過

英雄救美呢啲19招

找數啊前列腺揚

岩晒19 Sam
你俾我得閒D又無咁攰先啦

我唔要再見到19Sam ar

有人俾你屌下唔好咩

唔想 wing wing出場末

女人點睇英雄救美
又係唔好你做乜春都無用？

我睇錯有人屌下你唔好咩

巴打一路好走

比馬嬲屌

Wing Wing表示你同19Sam有乜何分別

唔鍾意你做乜春都無用

我自己睇返都係咁睇錯

睇錯是正常的

一大堆

各位早晨
屌你終於唔使落雨

又熱到西
著住件西仲熱

高層

無囡囡食的高層

食仔仔

我不是hehe

學生妹最鍾意著西既男人

大把女既高層

食到唔食既高層

轉下口味

食咗都話你地聽啦

唔通食左又話你地聽咩

唔通食自己又話你地聽咩

幾時有Gigi呀

著住西扑野好似會勁啲

我唔係飛揚咁自私自利

你又知

馬寶咁大怨氣

聽朋友講

應該係著住西裝扑果種有反差嘅視覺效果?

你呃人

有你又唔要

好唔就手喎

都要有得自私先得架

有經驗之人

食自己食到怨氣沖天

你朋友

同著校服既學生妹一唔一樣

咁我著西裝係咪可以勾引到學生妹？

係架係架 快D去著返套老西走去學校門口勾引學生妹啦
就快暑假喇 再唔快D無機會架喇

如果男人著學生妹校服會勾引到咩

勾引到其他男人

收工飛高雄 希望有台妹慰撫

應該會俾人剪丁

變態佬

唔L係掛

等睇包膠

扭蛋

上回講到詩琳帶住蚊怕水臭味同Sam哥開始喺斜路向上行～
行唔夠幾步，詩琳已經勁攰要抖抖～
Sam哥早有準備咁俾支水詩琳飲～
詩琳飲下抖下，抖抖下有野摸詩琳背脊喎！
原來係隻馬騮～
隻馬騮仲要光天化日J詩琳！
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

過左一陣，又多幾隻馬騮行左過黎...坐喺石壆上...

兩三隻咁...兩三隻咁排排坐...

望一望住班馬騮望住我既眼神...

再望一望住Sam哥望住我既眼神...

可以話係一模一樣咁難頂...

『我地都係行啦...』俾一隻Sam哥視姦已經夠難頂...

我唔想再俾多幾隻Sam哥望住黎J...

同Sam哥繼續喺斜路上向上行...

身邊D阿公阿婆都行得比我地快...（應該係只係比我快...）

睇黎我既體能真係好差...

比起公公婆婆還要差...

或者Sam哥講得岩既...有時間真係要做下運動...

跑下步都好丫...

唔好話係唔係要Keep下個Body...身體健康都要啦...

而家無拖拍...無人照顧無人錫...就要自己照顧自己...自己錫自己多D...

女人有時都真係要堅強D...

要獨立D...

要識得自己去處理...自己去面對...

始終...最靠得住既...都係自己...

同Sam哥一齊行...

「行路既姿勢都好重要架喎～」Sam哥又一直講過不停...

我就連開口應都無氣...就咁點點頭就算...

再行多兩步...

「呼吸既節奏都好重要架喎～」Sam哥繼續佢有佢講...

『終於都上到黎喇...嗚呀...』終於都俾我行到上黎城門水塘！

痴線架真係！

我行左幾耐呀？！

大大話話好似都行左成粒鐘...

行到我成身汗...

而家個太陽仲要喺正我頭殻頂！

曬到痴孖肺咁！

上到黎仲要無地方遮頭！

D樹陰下全部都係馬騮！

一大班馬騮排排坐喺道抖涼食花生！

我頂你個肺D畜生仲識歎過人！

無啦無啦～猿人爭霸戰喇～人類要滅亡喇～

我挨埋一邊...挨埋無俾馬騮霸佔既石壆，飲一大啖水：『唔...唔...唔...唔...呀～熱死人喇...攰死人喇...』

Sam哥都行到埋黎我身邊：「辛苦係得到回報既～你睇下～呢道D景色幾咁靚～」

Sam哥望一望出去...望住個湖...（定係叫水塘？）

我又跟住Sam哥望一望出去...

好靚咩？

我淨係見到一大片湖水...湖水上反射太陽光...刺眼到呢...

無太陽眼鏡既我真係唔敢再望多兩秒...

怕再咁望住D紫外線好易會有青光眼...（定係白內障？）

我都係合埋對眼，擰一擰頭，飲多兩啖水...

「D風吹埋黎幾咁舒服～」Sam哥攤開兩隻手...

“颼！颼！”

舒服？真係舒服咩？

我已經紮起左條高馬尾架啦！都俾D風吹到亂晒喇！

搞到成個癲婆咁...

唉...又要再紮過...

“颼！颼！颼！”

D風兜口兜面咁吹埋黎...

“颼！颼！颼！颼！”

搞左好耐先搞返好個頭！

唉...真係勁討厭！

「抖多一陣我地先繼續行～好嘛？」Sam哥問一問。

『下？仲行丫？』唔係已經達成目標架喇咩？！

「係丫～上到黎就梗係要去睇睇水浸榕樹腳啦～」Sam哥好認真咁點點頭。

『水浸榕樹腳？！』咩黎架？食得架？！

「水浸榕樹腳～好出名架～係城門水塘既標誌黎架～」Sam哥成個導遊咁既口吻...

標誌？

城門水塘既標誌唔係城門咩？

幾時變左做水浸榕樹腳架？

「不過唔急既唔急既～可以再抖多陣既～喺道抖多陣，然後我地可以慢慢行～欣賞住美麗既景色慢慢行～」Sam哥好似好有興致咁...

『哦...』但我就真係無乜興致...

我只係知好熱好曬同好多馬騮...

越黎越多馬騮...又越黎越多馬騮走過黎...

D馬騮真係好恐怖...好鬼樣衰...又好鬼黑人憎！

隻隻都好似大爺咁既款...完全唔驚人...

做乜丫？你真係以為自己係周星馳呀？！

真心唔明點解成個城門水塘都係馬騮都無人去理！

漁護處死架？！

唔做D野去阻止班馬騮扑野？！

捉晒D馬騮公返黎剪晒佢地JJ等佢地變成真正既玩撚猿呀嘛！

咁就唔使搞到而家D馬騮仲惡過人啦！

唉...真係...

Dry FF係無用…

D馬騮都仲係不斷咁走過黎...

如果換做Brian係咪會變左學識淵博又好體貼？

一家大細有老有嫩聚埋一齊...

好似驚死我會霸左佢地個家園咁...

好喇好喇...當我怕左你地...

『我地行喇...』都係快D行...

「唔使再抖陣先？」Sam哥行到埋我身邊...

『唔使喇...快D行啦...』再唔快D行就俾班馬騮捉返去水簾洞俾孫悟空啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪啪架喇...

同Sam哥一齊行到去堤壩...喺堤壩上行下行下...

「你睇你睇～城個塘D水位都好高喎～」Sam哥指下左又指下右...

『哦哦...』我就真係無乜情睇...

就係知好曬...好鬼曬...好鬼死曬...

只係想快D行過呢條無遮無掩既堤壩...

行下行下...我仲見到有個女仔著住白色吊帶短裙坐喺堤壩上俾個龍友影...

個女仔睇起上黎都係十五六歲咁上下...坐喺堤壩上條白色吊帶短裙就飄下飄下...

露下唔露下咁...

個龍友就影到扯晒旗咁...

嘩…收開幾錢丫？

又要上黎呢D咁既地方...仲要曬住咁任人影...

我睇個龍友企既位置...唔係影緊對雪白美腿就係影緊裙底...

而家做私影真係辛苦又蝕底...

當年我接私影Job都唔使去呢D膠～～～區曬住黎影～

而家真係越黎越難撈～

不過無計啦～呢個年頭競爭大嘛～

咁多𡃁妹拋個身出黎做，仲邊有得揀客丫？

「呢道影相都真係唔錯喎～」Sam哥望住條𡃁妹對腳...

『係丫？係丫？』咁唔錯你咪走去問下價囉...

「不如我都幫你影下咯～」Sam哥問一問我...

『下？！』唔L係掛？！

我係叫你問佢價，唔係問我喎...

今晚出完

三句預告

[Day 06－頭也不回] PART 06

「呢道真係幾好景架～又好陽光～最岩就係影相架喇～」Sam哥拎一拎部電話出黎...

『唔使喇唔使喇...』咪玩啦...

已經將[Day 06－頭也不回] PART 05 Upload上Facebook同紙言

仲好細心好溫柔 人夫果然係唔同D

人夫

X目前

molamola

上山下轉打野戰？

冷靜

聽日一定有女既

野外露出

追番港男先發現詩琳出現過

唔想俾佢影呀屌死開啦
Sam哥肯死未

好重怨氣

7-11門口同飛揚賣藝換公仔

唔好得罪呢位絲打

無錯

煩膠好難死

殺丫

就係嗰個妹妹仔

一定死得好慘

不如快手收sam哥皮啦
行左幾個世紀啦
行夠未
番去搵Brian la

唔想再睇sam哥

一個Sam哥可以令到咁多未留過名嘅巴打上水怒屌

世界級廢腸

小漫頭早

一腳踢佢落山

有人俾你屌下幾好丫

佢再唔走我就屌你

見到呢D煩膠唔屌唔安樂

咩人都要有D架嘛

白夜行早晨

我無辜架

有D

各位早晨
大家身邊有無D好似Sam哥咁既自大煩膠真心想屌到佢爆

你係作者

早 Happy Friday

你 講笑咋 唔好嬲

最後發現係肥仔波

邊有人會屌個作者架
故事還故事 作者還作者 分得好開

Wing Wing

我係自卑撚

我都係鍾意小饅頭多D

作者寫故事兼諗角色㗎嘛

咁就應該要讚揚個作者可以將一個煩膠寫到咁全神係人都想屌鑊甘

上回講到詩琳勁辛苦咁先行到上堤壩～
想抖抖但又勁多馬騮坐晒喺樹陰下食花生～
喺一二邊抖左一陣，Sam哥話再行多陣就到城門水塘既標誌-水浸榕樹腳～
詩琳同Sam哥行到去個堤壩上，見到有個𡃁妹仔坐喺堤壩上俾個龍友影緊～
詩琳就覺得而家接私影真係唔容易～
呢個時候，Sam哥就話想幫詩琳影下相喎～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 06－頭也不回] PART 06

「呢道真係幾好景架～又好陽光～最岩就係影相架喇～」Sam哥拎一拎部電話出黎...

『唔使喇唔使喇...』咪玩啦...

「唔係呢～影下靚相人都開心D嘛～」Sam哥唔係拎部單反出黎都算...

仲要唔係iPhone...

仲要係會爆炸既三叔！

其實我個人真係唔係咁鍾意An撞機...

An撞機又危險又難用仲要一D美感都無...

真心覺得無品味既人先會用An撞機...

所以我對用An撞機既人都無乜好感...

尤其係男人！

總係覺得用An撞機既男人都唔會出色得去邊...

如果係對我有意思既男人就更加大件事！

你用得An撞機但又要鍾意我咁即係話我同An撞機都係一樣咁Cheap架姐？！

我接受唔到囉...

「黎喇黎喇～企喺呢邊影返張～我平時都有研究開攝影～一定可以影得你勁靚架喎～」Sam哥硬係要我影...

『唔喇唔喇...其實我真係唔係咁鍾意影相架咋...不如我地繼續行啦...』你估我真係仲係𡃁妹，乜都要影一餐咩？

都咁大個人啦...唔細架喇...

「嗯嗯...咁好啦...」Sam哥無奈咁點點頭，收返埋部爛鬼三叔...跟住我繼續向前行...

講真嗰句，仲係𡃁妹既時候就話鍾意影相...

出街前喺房裏面塊全身鏡前又好...喺商場D鏡又好...喺廁所裏面對住塊鏡梳梳下頭又好...都總會想拎部相機出黎影一影...

仲要𡁯長個嘴仔扮下可愛～伸長對腳曬下長腿～又彎低身影下衫領裏面對小饅頭～（但就要加個心心圖案遮一遮）

影一堆扮晒靚靚扮晒可愛扮晒性感既相放上網～

炫耀一下自己有幾靚又好～引下D狗公過黎舐自己腳趾又好～

做𡃁妹係咁架啦～有本錢丫嘛～唔定性丫嘛～

但而家既我都成廿五歲人啦～

唔𡃁妹架喇～

再做D咁幼稚既野真係會俾人恥笑架～

所以你係咁鍾意影靚女既話，搵D𡃁妹好喇～唔好搵我喇～

同Sam哥繼續行...行過條無遮無掩既堤壩...終於都行到有樹蔭既路...

之不過呢條路就有D窄...

又有D難行...

仲要鬼咁多人！

其實一直行緊既時候，身邊都有好多人...

有D同我地一直向住同一個方向行...

有D就同我地反方向咁迎面而來...

真係人山人海…好似去左MK咁...

其實由幾時開始，膠區都有咁多人黎架呢？

喺香港仲有無一個地方係無乜人架呢？

即係如果話Sam哥帶我黎係想喺一個無乜人既地方行下散下心既話，我而家同咁多人迫住咁行條小路真心更加煩躁囉！

「小心～小心～」一路喺條狹窄既小路上行之時，Sam哥都總會喺我身後扶住我...

『OK架...我OK架...』條路係難行又多人...但我真係唔係細路女囉...

我唔使人扶架囉...

「慢慢行～慢慢行～唔使急～唔使急～」Sam哥仲要無停過口咁提醒我...

『嗯嗯...OK...OK...』其實我想講我已經行得好慢...

慢到就黎阻住後面D人都忍唔住要出聲...

我都係行快D...無謂阻住個地球轉啦...

我就行快兩步...小心翼翼咁行快多幾步...

「慢慢～慢慢～唔好急～唔好急～」Sam哥仲係感覺唔到身後有幾多怨氣咁...

好心你啦...咁大個人都唔留意下身邊既情況既...

等到人地忍唔住開口，到時就真係大家都無癮啦...

醒少少啦唔該～

我急急腳咁行下行下...

好似都行左好耐...行左好多路...又遇過勁多人...

行到勁攰勁攰...終於都行到去比較闊既地方...

我就行埋一二邊...

『嗄…嗄...』抖一抖氣...

「都話慢慢行架啦～而家又行到索晒氣咁～」我都分唔到Sam哥係出於關心定係責怪...

『行快D好...行快D好…』你唔係真係唔知自己有幾阻訂丫化？

「行郊野公園就梗係要慢慢行～慢慢睇下風景～慢慢享受一下大自然～唔係既話就會錯過好多好多美麗既景色～美麗既時光架喇～」Sam哥又喺道發表偉論...

『嗯嗯...』我都無佢咁好氣...

我就飲啖水...望住條路人來人往咁...

『唔...係呢...仲有幾耐先到...咩咩...水咩腳咩樹話？』我都唔鬼記得Sam哥講過D乜鬼...

應該話我從來都無將Sam哥講過既野記入腦...

「水浸榕樹腳～呢～前面咪係囉～」Sam哥指一指上前...

我拎住支水...八八卦卦咁向前行...行前多幾步...望一望...

只見有好多棵大樹...浸左喺水裏面...

『呢道就係...水浸榕樹腳？』有乜野咁特別丫？

「係丫～係唔係好特別呢～」Sam哥又行到黎我身邊...

我係唔係要再問多次“有乜野咁特別丫？”？！

我只係見到有好多棵大樹浸左喺水裏面...D水仲係要勁濁勁多泥咁...

咁就叫城門水塘既標誌架喇？！

而家香港係唔係真係咁無特色呀？！

「岩岩尋日落左成日大雨…搞到水位都高晒...唔係既話我地仲可以落去行下添架～可惜～可惜～」Sam哥一面可惜樣...

可惜？

我就話好彩喇～

落去行下喎...咪搞到成對鞋都係泥漿？！

一個唔好彩仲要仆一仆跌埋落水...到時真係仆街唔好喊...

今晚出完

三句預告

望住一棵棵大樹...

望住污濁且多泥既水面...

我開始感到迷惘...

真心想一腳就踢鳩Sam哥埋水

應該係屌柒個作者點解可以諗到寫個咁on9嘅人出嚟

因為呢個世上真係有D咁戇鳩既人 而我地總會遇到

煩膠Sam出現之後 除左多左幾個新面孔留言之外 仲多左幾個腐皮

「邊有人會屌個作者架 」
粗重功夫交俾我啦

妹妹仔係咪諗住坐爆飛揚

不了 賣飛揚豬仔

放過我啦

我唔要我唔要

唔值錢架我

Sam哥成功呃負皮

Sam哥的存在係俾大家上水

又多一個喇

呢個角色真係重要

俾人坐爆都唔想 飛揚你剪咗碌鳩佢喇

我唔是咁隨便的

唉 睇到咁多腐皮真係無乜心機

有無諗過你幾耐無甜
無甜都算 仲要岀咁撚多日煩膠
擺明博負皮
利申一早正皮咗

壓力好大無乜耐性 脾氣好暴躁
我覺得自己情緒好失控

呢個世界總會遇到呢Ｄ煩膠煩你勁耐架嘛
甜呢家野好快又會有
你M到

我都唔是咁隨便的

甜？唔准係Sam哥

下個post不如大家一齊俾負皮

係咩 荷蘭好放㗎喎 妹妹仔冇學到少少咩

可能就黎M 但身邊嘅事好煩

如果係Sam哥就只有女女女劇情

直線求腐皮

佢唔學都好

就黎M唔係會好淫架咩
有咩煩事講黎聽聽

竟然未爆post
今日冇人嘅

你兩個 哼

負皮你

仲有成版

讚美黎架

見到咁多腐皮手腳都慢D

今日咩事一個人都冇

星期六緊係出街玩

俾負皮淹沒, 都係潛水了

星期六嘛

你就好啦有街去

今個POST勁多負皮

好多負皮丫陰公豬

好少見你咁夜上水
係呢 你今日都唔多出現嘅

Sam哥真係大威力

太多腐皮去左搵囡囡療傷

聽日有Friend生日一班開Party
勁夜先返
而家超眼訓

破壞勁驚人

那有囡囡
腐皮自己硬食

各位早晨
發現寫一個勁討厭既角色真係可以令大家極度討厭仲吸引左勁多腐皮真心覺得自己描寫刻畫人物形象真係有一手
突然覺得自己好神
自信心返晒黎

引到好多唔留言既讀者上水，恭喜

不過引唔返啲失左蹤嘅舊人蒲頭

港男時有失蹤女友 港女有煩膠Sam
呢D角色真係好摟屌

個陣睇Ashlynn 又係睇到好躁底 不過我幾鍾意呢個位，日頭對完臭西Ashlynn, 夜晚有Wing Wing治癒返

還我gigi

聽日 你未來返黎㗎

仲未爆po

今日都冇人

Wing Wing係一個好妹妹

Wing Wing同GiGi都係飛揚的

尋日
好明顯我未訓醒啦

仲有我
個個掛住溝女/仔

就爆

995

997

染左髮既係Heidi

998

1000